到底呢道菜叫咩名堂？

想試下d越南野

有得睇冇得食

好相乳

好似好好味咁